覺唔覺得GU / UNIQLO 都要去排既人真係好肉酸

呢D咁平既牌子都要去排隊買
到底係有幾窮呀

利申: 今日著RL 恤衫, Bauhaus 皮褸, LEVIS牛仔褲, AD EASY BOOT
毒撚不要羨慕

bauhaus就縮撚返去你老母閪到啦

痴線 貴價野黎

我今日著咗冰人波衫出街

菊花牌

今日咁凍仲出街 樓主黑龍江人？

瑞典人

嗰啲大陸狗嚟嫁

瑞典冇香港咁凍

樓主冰人

今日有咩特別要排？

冰人都會空虛凍

有bauhaus點會冇女 米挽

加埋對easy諗住實cow到

樓主講緊我 呢幾日凍去左買睡衣

我著15萬嘅皮鞋

奇xx爾出？

你都好肉酸

識著一定著黃油

咩泥

我叫工人排，傻西

扮咩